唔該，係香港人，今晚全部同我出黎！

屌你老母死龜9
連續射幾十粒
今晚全香港人同我出黎呀
不散

推